[藍絲最嬲的畫面]今個星期個youtube熱門終於正常返

屌上星期都係咩暴徒亂港，見到就忟
呢個星期既排版好治癒又振奮人心

大家唔好俾佢停
youtube係好重要既文宣戰線
好多藍絲唔識subscribe只會睇熱門

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

管弦樂MV 呢個係原創者？

我身邊好多藍絲
身邊又好多黃絲

Youtube終於令我覺得除左連登我唔係困係同溫層到

治療

為何分那麼細

DGX先係，但學上面話齋，不用分那麼細

國歌洗youtube

係呢條 好多偷片

推
各位中秋節快樂

大家要係youtube多留言
藍絲留得多過你地，香港人要自己幫

由佢

當宣傳

話時話 sosad公仔比藍屍偷左去整燈籠賣
仲話甲由收錢燒政府 以燈籠做記認
大家今晚見到有廢中癲雞/痴線佬記得即刻同佢割席

依家藍屍每日開3個假page屈市民 大家見到記得report
以下為3單較多人講既假新聞
-加拿大派了5000億指示香港市民上街
-2百萬人遊行後能夠與歌手明星上床
-9成中小學生是美國安排在港的間諜

我地一定要比班藍絲努力
香港係我地的

其實冇外力，又點會腐爛得咁快？？

所以我不嬲屌大愛支戲子党涂議員，你坐係保安事務Panel阿一阿二十鳩幾年，除左出糧拉票拉關係，監察過乜？？
旺區兼狗竇前面搶犯？？？就算俾你搶到，去得邊呀仆街？？？！！！

為左殤台個牌為左碗飯，童星老監馮生都要做奶共狗鳥！！！

為紀念燒死林彬而起嘅18樓C座，狗馮既係老監亦負責主要角色，啱啱居然勁做維撚狗，幫狗政Spin話831死人只係街邊八婆鳩吹出黎，又吹香港咁大城市死幾個人點會遮得到！！！

嘩嘩嘩！！我愈聽愈以為轉左俾Mei西監製添！！！

一句到尾啦，係支共命令"止暴制亂"之下，明知一日拖一日尤其頭七都唔交出足本只會愈拖愈亂，咁都唔交你地話點解呢？？？？

推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

每星期都要搞好文宣youtube，大家最好係黃多留言like襯下

點撚解偷片嗰個上咗熱門，原創過百萬上唔到